(轉帖)怎麼才算選贏建制派?

怎麼才算選贏建制派?

1.要在建制派最高民望時選舉
2.要在建制派內部沒有矛盾的時候選舉
3.要在何君堯沒有受傷時候選舉
4.你不能在香港進行示威時選舉
5.你不能在建制派拉票時抗議
6.民主派不能拉票，最好全部選舉工程停止
7.你不能排出政治明星陣容應戰
8.在提名時，選舉主任不可以作有利民主派判決，最好一開始就DQ所有民主派明星
9.你不能打網戰追撃建制派
10.李慧琼出選，你不能派出知名人士出選對決，最好讓她自動當選
11.你不能在李慧琼拉票時，有長毛及支持者在旁邊叫口號
12.民主派要勝出最好沒有助選團下出選，最好在鄉黑地頭出選，讓他們追撃及包圍票站，還要拿下7成以上選票，這才是真正民意，否則都是靠種票及政治打壓
13.點票時要讓所有問題選票都判歸建制派候選人
14.你要允許建制派候選人單獨進入點票站與票站主任交流
15.務必遵守以上守則，否則即使你不小心選贏了，建制派也會說你是勝之不武，說你是靠運氣，說你無恥、種票。建制派總是可以找到一條理由來說明你不應該勝出選舉。

仲叫建制派？
好老土阿你
叫非泛民/少數派啦

反民主派

Sor未改口

獨裁派

共產黨

應該係反民主派

親中派好似更好